[代朋友求問]有冇連登勁人考過政府律師

我朋友，唔係我，我冇咁勁
佢收到DOJ Government Counsel的interview，佢本身做緊細firm律師樓，係叻女，英文直頭係mother tongue級數，見過幾間大firm都唔會怯，但佢少睇時事，怕到時會被問有關時事政治問題
我代佢想請教大家，除了背熟DOJ的架構，有咩時事政策及敏感議題一定要知，感謝

唔睇時事政策做咩律師呀垃圾

睇無線 日日講紅線

咁勁但唔識自己做資料搜集

建制派以外所有人犯法都要周撚到盡 打撚到永不超生
咁就好易入到去

咁outstanding既人要係連登問野?

又話叻女 又話見過幾間大firm 但上黎問DOJ interview

正常都有

佢做緊細firm律師foreign lawyer，但人工麻麻，本身佢預左申請石沉大海，點知佢早幾日收到

佢算係中產以上家庭出身，英國讀完書返來，講得難聽d，算係少理時事的港豬

政苦律師就唔知啦，但其他工就點都有幾題時事

唔駛好熟，但有大爭議既事件一定要識同熟。
同埋入去做唔一定好，唔利申啦。